# Korean translations for uovdclient package.
# Copyright (C) 2013 Ulteo SAS
# This file is distributed under the same license as the Ulteo OVD software (http://www.ulteo.com).
# Automatically generated, 2011.
# Author: Kim Won Ki <luke@roisystem.net>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: uovdclient\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-23 12:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-03 13:13+0200\n"
"Last-Translator: Kim Won Ki\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

#: ../../client/web/web/login.php:295
msgid "Profile"
msgstr "요약정보"

#: ../../client/web/web/translate.php:65
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../../client/web/web/translate.php:67
msgid "Session Manager"
msgstr "세션 관리자"

#: ../../client/web/web/translate.php:68
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1019
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: ../../client/web/web/translate.php:69
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1020
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: ../../client/web/web/translate.php:70
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1035
msgid "Use local credentials"
msgstr "로컬 인증 사용"

#: ../../client/web/web/translate.php:71 ../../client/web/web/translate.php:77
#: ../../client/web/web/translate.php:82
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/NativeLogoutPopup.java:40
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ../../client/web/web/translate.php:72 ../../client/web/web/translate.php:78
#: ../../client/web/web/translate.php:83
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/NativeLogoutPopup.java:40
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: ../../client/web/web/translate.php:73
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1025
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: ../../client/web/web/translate.php:74
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1032
msgid "Desktop"
msgstr "데스크탑"

#: ../../client/web/web/translate.php:75
msgid "Portal"
msgstr "포탈"

#: ../../client/web/web/translate.php:76
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:81
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1043
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체화면"

#: ../../client/web/web/translate.php:79
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1027
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: ../../client/web/web/translate.php:80
msgid "Keyboard layout"
msgstr "키보드 배열"

#: ../../client/web/web/translate.php:81
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: ../../client/web/web/translate.php:86
msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

#: ../../client/web/web/translate.php:87
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: ../../client/web/web/translate.php:89
msgid "Checking for system compatibility"
msgstr "시스템 호환성 체크중"

#: ../../client/web/web/translate.php:90
msgid ""
"If this is your first time here, a Java security window will show up and you "
"have to accept it to use the service."
msgstr "이곳에 처음으로 접속하시면 자바 보안 윈도우가 뜨게 되는데 그 때 서비스 사용에 동의하십시오."

#: ../../client/web/web/translate.php:91
msgid ""
"You are advised to check the \"<em>Always trust content from this publisher</"
"em>\" checkbox."
msgstr "\"이 제작자의 콘텐츠를 항상 신뢰함\" 에 체크할 경우 신중히 하십시오. "

#: ../../client/web/web/translate.php:93
msgid "System compatibility error"
msgstr "시스템 호환성 에러"

#: ../../client/web/web/translate.php:94
msgid "Java is not available either on your system or in your web browser."
msgstr "시스템 또는 웹브라우져에서 자바를 사용할 수 없습니다."

#: ../../client/web/web/translate.php:95
msgid ""
"Please install Java extension for your web browser or contact your "
"administrator."
msgstr "웹브라우져에 자바 익스텐션을 설치하거나 관리자에게 문의하세요."

#: ../../client/web/web/translate.php:96
msgid "You have not accepted the Java security window."
msgstr "윈도우 자바 보안에 동의하지 않았습니다. "

#: ../../client/web/web/translate.php:97
msgid "You <strong>cannot</strong> have access to this service."
msgstr "이 서비스에 접근하실 수 없습니다."

#: ../../client/web/web/translate.php:99
msgid "Loading Open Virtual Desktop"
msgstr "Open Virtual Desktop 로딩중.."

#: ../../client/web/web/translate.php:100
msgid "Welcome!"
msgstr "환영합니다!"

#: ../../client/web/web/translate.php:101
msgid "Suspend"
msgstr "멈춤"

#: ../../client/web/web/translate.php:102
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: ../../client/web/web/translate.php:104
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/PortalFrame.java:116
msgid "My applications"
msgstr "나의 애플리케이션"

#: ../../client/web/web/translate.php:105
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/PortalFrame.java:132
msgid "Running applications"
msgstr "실행중인 애플리케이션"

#: ../../client/web/web/translate.php:106
msgid "My files"
msgstr "내 파일들"

#: ../../client/web/web/translate.php:117
msgid "Example: sm.ulteo.com"
msgstr "예제 : sm.ulteo.com"

#: ../../client/web/web/translate.php:119
msgid "Usage: missing \"sessionmanager_host\" parameter"
msgstr "사용법 : missing \"sessionmanager_host\" parameter"

#: ../../client/web/web/translate.php:120
msgid "Usage: missing \"login\" parameter"
msgstr "사용법 : missing \"login\" parameter"

#: ../../client/web/web/translate.php:121
msgid "Usage: missing \"password\" parameter"
msgstr "사용법 : missing \"password\" parameter"

#: ../../client/web/web/translate.php:122
msgid "Unable to reach the Session Manager"
msgstr "Session Manager에 접근할 수 없습니다."

#: ../../client/web/web/translate.php:124
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:467
msgid "Authentication failed: please double-check your password and try again"
msgstr "인증 실패 : 암호를 체크하시고 다시 시도해 보세요."

#: ../../client/web/web/translate.php:125
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:469
msgid ""
"The system is on maintenance mode, please contact your administrator for "
"more information"
msgstr "시스템이 유지보수 중 입니다. 문의하실 사항이 있으면 관리자에게 연락하십시오."

#: ../../client/web/web/translate.php:126
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:471
msgid "An internal error occured, please contact your administrator"
msgstr "internal error 가 발생했습니다. 관리자에게 문의하세요."

#: ../../client/web/web/translate.php:127
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:473
msgid "You specified an invalid login, please double-check and try again"
msgstr "틀린 로그인 정보이오니 체크하시고 다시 시도해 보세요."

#: ../../client/web/web/translate.php:128
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:475
msgid ""
"The service is not available, please contact your administrator for more "
"information"
msgstr "서비스를 이용할 수 없습니다. 관리자에게 문의하세요."

#: ../../client/web/web/translate.php:129
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:477
msgid "You are not authorized to launch a session in this mode"
msgstr "이 모드에서 세션을 실행할 권한이 없습니다."

#: ../../client/web/web/translate.php:130
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:479
msgid "You already have an active session"
msgstr "이미 실행중인 세션이 있습니다."

#: ../../client/web/web/translate.php:132
msgid "You will be disconnected from your OVD session."
msgstr "OVD 세션에서 끊어질 것입니다."

#: ../../client/web/web/translate.php:134
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:843
msgid ""
"Your session is going to end in 3 minutes, please save all your data now!"
msgstr "3분뒤에 세션이 끊기오니, 모든 자료를 저장해 주세요."

#: ../../client/web/web/translate.php:136
msgid "Server: session closed unexpectedly"
msgstr "서버 : 세션이 비정상적으로 끊겼습니다."

#: ../../client/web/web/translate.php:137
msgid "Your session has ended, you can now close the window"
msgstr "세션이 끊겼습니다. 윈도우를 닫아주세요."

#: ../../client/web/web/translate.php:138
msgid "Your session has ended unexpectedly"
msgstr "세션이 비정상적으로 끊겼습니다."

#: ../../client/web/web/translate.php:139
msgid "error details"
msgstr "자세한 에러"

#: ../../client/web/web/translate.php:140
msgid "Close this window"
msgstr "이 윈도우를 닫아주세요."

#: ../../client/web/web/translate.php:141
msgid ""
"Click <a href=\"javascript:;\" onclick=\"hideEnd(); showLogin(); return "
"false;\">here</a> to start a new session"
msgstr ""
"새로운 세션을 열기 위해서  <a href=\"javascript:;\" onclick=\"hideEnd(); showLogin(); "
"return false;\">이곳</a> 을 클릭해 주세요."

#: ../../client/web/web/translate.php:143
msgid "suspend"
msgstr "멈춤"

#: ../../client/web/web/translate.php:144
msgid "resume"
msgstr "재시작"

#: ../../client/web/web/external.php:237
msgid "Do not close this Ulteo OVD window!"
msgstr "Ulteo OVD 윈도우를 닫지 마세요!"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/NewsFrame.java:49
msgid "OVD News"
msgstr "OVD 뉴스"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/PortalFrame.java:69
msgid "Welcome {user}"
msgstr "{user}님 환영합니다."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/SouthEastPanel.java:40
msgid "Display icons"
msgstr "아이콘 표시"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/SouthEastPanel.java:41
msgid "Hide icons"
msgstr "아이콘 감추기"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/SouthEastPanel.java:46
msgid "Disconnect"
msgstr "연결끊기"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:481
msgid "An error occured, please contact your administrator"
msgstr "에러가 발생했습니다. 관리자에게 문의하세요."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:647
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:663
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/NativeLogoutPopup.java:38
msgid "Warning!"
msgstr "경고!"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:650
msgid "Unable to reach the Session Manager!"
msgstr "Session Manager에 접근할 수 없습니다."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:652
msgid "Error!"
msgstr "에러!"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:740
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:744
msgid "Invalid host field!"
msgstr "잘못된 호스트 필드!"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:774
msgid "You must specify the host field!"
msgstr "호스트 필드를 입력하셔야 합니다!"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:779
msgid "You must specify a username!"
msgstr "사용자명을 입력하셔야 합니다!"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:782
msgid "You must specify a password!"
msgstr "암호를 입력하셔야 합니다!"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:831
msgid "Internal error: Bad session mode return"
msgstr "internal error : 잘못된 세션 모드 전달"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:843
msgid "Session is going to end"
msgstr "세션이 끊어질 것입니다."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:861
msgid "Internal error: unsupported session mode"
msgstr "internal error : 지원하지 않는 세션 모드"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:897
msgid "You have been disconnected"
msgstr "연결이 끊어졌습니다."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:897
msgid "Your session has ended"
msgstr "세션이 끝났습니다."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:913
msgid "Protocol xml error: "
msgstr "프로토콜 xml 에러"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:913
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:920
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:930
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:937
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:944
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:92
msgid "Error"
msgstr "에러"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/NativeLogoutPopup.java:39
msgid "Do you really want to close the window?"
msgstr "정말로 윈도우를 닫기 원하세요?"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/NativeLogoutPopup.java:40
#, fuzzy
msgid "Go back to authentication"
msgstr "인증으로 되돌아가 주세요."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingFrame.java:52
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingFrame.java:109
msgid "Now loading"
msgstr "지금은 로딩중입니다."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingFrame.java:59
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingFrame.java:108
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:52
#, fuzzy
msgid "Start loading session"
msgstr "세션 로딩 시작하기"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:54
#, fuzzy
msgid "Connecting to the session manager"
msgstr "Session Manager 연결하기"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:56
#, fuzzy
msgid "Get session information from session manager"
msgstr "Session Manager에서 세션정보 보기"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:58
#, fuzzy
msgid "Get application data from session manager"
msgstr "Session Manager에서 세션정보 보기"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:60
msgid "Installing application data on client"
msgstr "클라이언트에 애플리케이션 설치하기"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:62
msgid "Waiting server for session"
msgstr "세션을 위해 서버를 기다리는 중.."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:64
msgid "Invalid status"
msgstr "잘못된 상태"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:80
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1042
msgid "Maximized"
msgstr "최대화"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:854
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1039
msgid "Fewer options"
msgstr "옵션 감추기"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:940
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1037
msgid "More options..."
msgstr "옵션 더보기.."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1021
msgid "Start!"
msgstr "시작!"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1024
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1026
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1028
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1030
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1031
msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1033
msgid "Remember me"
msgstr "저를 기억해주세요."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1034
msgid "Auto-publish shortcuts"
msgstr "자동-출판 단축키"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/DisconnectionFrame.java:40
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/DisconnectionFrame.java:68
msgid "Disconnecting!"
msgstr "끊김!"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:85
msgid "Text file (*.txt)"
msgstr "텍스트 파일(*.txt)"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:92
msgid "An error occured. Please try again."
msgstr "에러가 발생했습니다. 다시 시도해 보세요."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:105
msgid "Bug report saved to %s"
msgstr "버그 리포트가 %s 저장되었습니다."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:108
msgid "Bug report saved"
msgstr "버그 리포트가 저장되었습니다."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:123
msgid "Please fill description field."
msgstr "설명 필드를 채워주세요."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:123
msgid "Empty field"
msgstr "필드가 비었습니다."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:64
msgid "Ulteo OVD Bug Report"
msgstr "Ulteo OVD 버그 리포트"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:108
msgid "Validate"
msgstr "유효합니다."

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:119
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:121
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:123
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:125
msgid "JVM"
msgstr "JVM"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:159
#, fuzzy
msgid "Description and steps to reproduce:"
msgstr "재생하기 위해 설명과 ????? "

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportButton.java:44
msgid "Report a bug"
msgstr "버그 리포트하기"
